{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010745",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) 호텔문"
    },
    "text": "お客様のご声援に支えられ、Grand OpenしたHotel Moonは最高の施設と最上のサービスでお応えします。 計24室の客室を保有しており、韓国語のご案内も可能です。 ヤノルジャ会員であることをフロントにおっしゃっていただければ、会員特典が提供されます。 ただし、冬季は凍結の恐れによりテラスの屋外浴槽の利用が制限されることがあります。 訪問者のレビューを見ると、東鶴寺の近くに位置する宿として概ね好評を得ています。 宿はきれいで静かで、施設とサービスが良い評価を受けました。 ただ清潔度に対する不満がありましたが、それ以外はおすすめの宿と評価されました。 宿泊施設は快適な景色を持つ鶏龍山の森に位置しており、老朽化した跡がありますが、価格の割におすすめの宿です。 全般的にすっきりとして静かで、テラスルームとスパ、ジェットプールを備えた客室もあります。 駐車スペースも広く、大型浴槽とテラスジェットスパもご利用いただけます。 テラスジェットスパは別途料金があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルムーンの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルムーンは計24室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンは韓国語の案内も可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルムーンでは韓国語のご案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンはヤノルジャ会員特典がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルムーンではヤノルジャ会員であることをフロントにおっしゃっていただければ、会員特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンのテラスの屋外浴槽は冬季でも利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、冬季は凍結の恐れによりテラスの屋外浴槽の利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルムーンは東鶴寺の近くに位置しており、周辺には様々な施設がございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンの宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ホテルムーンの宿泊施設はきれいで静かであり、施設とサービスが好評を得ています。ただし清潔度に対する不満が一部ありました。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンはどのような景色の場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルムーンは鶏龍山の森に位置しており、快適な景色をお楽しみいただけます。ただし、老朽化した跡もございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルムーンの客室にはテラスルームやスパ、ジェットプールなどの設備がございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンの駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "ホテルムーンの駐車スペースは広く、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルムーンのテラスジェットスパは別途料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ホテルムーンのテラスジェットスパは別途料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 470
    }
}